\section{Famille  \index[noms]{, Edmund\_I the\_Elder} /  \index[noms]{, St.\_Elgiva}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1786_I1787}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Edmund\_I the\_Elder  \index[noms]{, Edmund\_I the\_Elder}} naquit l'ann\'{e}e \textit{0939}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 4$^{\`{e}me}$ enfant de Edward the\_Elder  \index[noms]{, Edward the\_Elder} \textit{[... - 0924]} et de Edgiva  \index[noms]{, Edgiva} \textit{[...]}.
Il a 1 fr\`{e}re et 2 soeurs : Edgiva  \index[noms]{, Edgiva} \textit{[...]}, Edburh  \index[noms]{, Edburh} \textit{[...]} et Edred  \index[noms]{, Edred} \textit{[...]}.
Son p\`{e}re, Edward the\_Elder  \index[noms]{, Edward the\_Elder} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{0924}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de -15 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{0946}, \`{a} l'\^{a}ge de 7 ans.
Il a \'{e}t\'{e} inhum\'{e} le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{St.\_Elgiva  \index[noms]{, St.\_Elgiva}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1786_I1787.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Edgar the\_Peaceful  \index[noms]{, Edgar the\_Peaceful} \textit{[0944 \footnote{.} - 0975 \footnote{.}]} et Edwy  \index[noms]{, Edwy} \textit{[...]}.
\clearpage
